連儂牆1.0只是圍爐取暖，連儂牆3.0先係真。做大個餅，團結更多人

睇過呢個POST

再睇完呢個POST

連儂牆3.0先可以吸納到班老人變成自己友, 加入己方陣營, 成為己方兵馬之一